崖山之後無中國，武漢之後無野味

老納都要返工年初一，二個陣見老納出po次數係超級多。估唔到老納都要扮工